[桌球] Coral Players Championship 2019 - Come On Ronnie

<上一次賽事討論Post
[桌球] 中國公開賽 2019(資格賽) & 單局限時賽 2019

-------------------------------------------------------
4-10/3 Coral Players Championship 2019

Snooker Links
World Snooker
World Snooker最新消息

Calendar 2018-2019

球手世界排名

AST(2018-2019)球手平均出Cue時間

分數直播

Match list

賽程表

Draw

直播Link

WhatsApp群組200人左右，約戰、即時賽事討論、全新/二手桌球用品買賣、Snooker交流等等

-------------------------------------------------------

3月
4-10/3 - Coral Players Championship 2019 (排名賽)
13-17/3 - Gibraltar Open 2019 (排名賽)
19-24/3 - Coral Tour Championship 2019 (排名賽)
4-5月
1-7/4 - China Open 2019 (排名賽)
10-17/4 - Betfred World Championship 2019 (資格賽)
20/4-6/5 - Betfred World Championship 2019 (排名賽)

2018-2019桌球賽季賽事回帶系列
Kaspersky Riga Masters 2018
Neil Robertson 5:2 Jack Lisowski
[桌球] 世錦賽過後，Kaspersky Riga Masters 2018

World Open 2018
David Gilbert 9:10 Mark Williams
[桌球] 史上首次兩位香港球手打入正賽 World Open 2018

Paul Hunter Classic 2018
Peter Ebdon 2:4 Kyren Wilson

Sangsom 6 Red World Championship 2018
Ding Junhui 4:0 Kyren Wilson

Shanghai Masters 2018
Ronnie O'Sullivan 11:9 Barry Hawkins
[桌球] 上海桌球大師賽 2018

China Championship 2018
John Higgins 9:10 Mark Selby
[桌球] 中國桌球錦標賽 2018

European Masters 2018
Joe Perry 6:9 Jimmy Robertson
[桌球] 歐洲大師賽 2018 - 慳皮既Now Sports 637

Betvictor English Open 2018
Mark Davis 7:9 Stuart Bingham
[桌球] 英格蘭公開賽 2018 - Come On Ronnie

International Championship 2018
Neil Robertson 5:10 Mark Allen
[桌球] International Championship 2018

ManBetX Champion of Champions
Ronnie O'Sullivan 10:9 Kyren Wilson
[桌球] ManBetX Champion of Champions - Come On Ronnie

Betvictor Northern Ireland Open 2018
Judd Trump 9:7 Ronnie O'Sullivan
[桌球] Northern Ireland Open 2018 - 繼續Come On Ronnie
(1)
(2)

Betway UK Championship 2018
Ronnie O'Sullivan 10:6 Mark Allen
[桌球] Betway UK Championship 2018 - 百屌傅家俊 & Go Ronnie
(1)
(2)
(3)

Betvictor Scottish Open 2018
Shaun Murphy 7:9 Mark Allen
[桌球] 蘇格蘭公開賽 2018 - 倒數傅家俊職業生涯 & Go Ronnie

Dafabet Masters 2019
Ronnie O'Sullivan 4:10 Judd Trump
[桌球] 德國大師賽 2019(資格賽) & Dafabet Masters 2019
(1)
(2)

German Masters 2019
Kyren Wilson 9:7 David Gilbert
[桌球] 德國大師賽 2019

Coral World Grand Prix 2019
Ali Carter 6:10 Judd Trump
[桌球] 世界格蘭披治賽 2019 - 首圈OSO對碰傅家俊

ManBetX Welsh Open 2019
Stuart Bingham 7:9 Neil Robertson
[桌球] ManBetX Welsh Open 2019

Shoot Out 2019
Thepchaiya Uh-Nooh 1(74) : 0(0) Michael Holt
[桌球] 中國公開賽 2019(資格賽) & 單局限時賽 2019

3月緊密賽程，繼續有我陪住大家睇波

Q&A
測試中，即將推出

職業球員錦標賽，係由Coral舉辦既賽事，佢有分幾個Series包括：Coral Players Championship - Coral Tour Championship，今次Players Championship係由季初(Riga Masters)累積排名頭16球手參賽，其他有關資料於稍後更新

至於點解唔開印度公開賽 2019 post既？
因為now 637唔做直播，我都比較少用Link去睇波或者唔會睇得投入，但大家都可以係呢個post討論

傳說中連 Eurosport 都無 即係得 agtv/大陸直播 無英文旁述

最緊要係 top 16 得 John Higgins, David Gilbert, Bingham, Lisowski, Murphy 同 Brecel 打

judd黎香港做乜

無裝now tv福音
Now E將於3月7至11日直播「職業桌球員錦標賽 2019」，球迷亦可在賽事直播後7日內，於賽事重溫專區回顧精選賽事。立即訂購賽事通行證，欣賞世界頂級球手表現

訂購Link
訂購前請先申請一個Now E帳號，然後準備你既信用卡，搞掂

27/2-3/3 印度公開賽 2019

屌你一台獨大就係咁ge後果，players championship 16個人打7日佢頭三日都可以唔播，發誓如果cable有全年桌球獨家直播一定會轉台

為左慳皮可以去到幾盡就算冇旁述都唔播，好彩我裝nowtv唔係為左桌球，如果唔係實轉台

lm

周躍龍147

冇睇

Indian Open 2019首圈賽果

印度公開賽 2019 32 & 16強賽果

Feel到決賽又係judd對Ronnie

Brecel同Donaldson兩個真係不知所謂
一個狂炒
一個一度球王

Donaldson超左分，應該入八強

Indian Open 2019 8強賽強

Come On Hamilton

希望佢爭氣，唔係好想Lyu入決賽

真心想佢贏，上一次贏冠軍已經講緊係前年德國大師賽，好想睇佢Cue Action

Selt 3:1 Higgins, 第四局搞左成粒鐘

成個tour最慢最獨特ge cue action

成大半個禮拜冇睇桌球，即刻開嚟睇下撐堅叔

Selt首次打入排名賽決賽

如果決賽selt對lyu

印度公開賽真係冇眼睇，咁撚樣既戲碼，堅叔又唔爭氣
而家眼白白睇住呢個級數球手都攞到ranking

冇開Indian Open Post係名智選擇

真係selt對lyu，呢啲戲碼

Hamilton

根本成個比賽可以skip

世紀之戰，必睇!有今生冇來世

Indian Open 2019 4強賽果

Lyu開始上力，睇個勢可以嬴冠軍

比你燈死

LYU第7局打失一隻easy black，錯失領先4 : 3，輸波係咎由自取

嗰隻黑波都甩真係

級數嘅分別

Selt老友Hendry應該好開心

一早要握手啦，浪費時間

留個名先

selt都有得捧杯

冇眼睇，話就話ranking而家冇咁值錢
但都唔係唔值錢到咁呀
Selt真係頂盡2線尾

well，indian open雖然有好多大牌球手唔玩，但始終都要贏七場波先做到冠軍，絕對係實至名歸，就算Selby都唔敢話自己打indian一定會贏啦

今晚香港時間深夜3點職錦賽開波啦喂，戲碼係肥倫 vs 密瓜、OSO vs 鷹王

想問下係咪2019年度全部賽事，如果係既話好抵

自膠
3月7至11

單一賽事嚟計$28的確幾抵既，可惜已裝now tv

Come On Ronnie

come on Ronnie
靚split

又近一步

ronnie 2-0

唔記得左睇 頭兩局有無 century?

3-0

第一局century

5-2變5-4...
唔好玩野啦

6-4搞掂
今日long pot好差

個球證做咩搞個紅波

球證抵屌，個紅波冇郁過就咪鬼掂佢啦

奧蘇都唔係第一次擺波擺到燥
不過點解唔可以直接投影落張檯？

大陸個套擺波系統其實好精準，有個圈圈教埋你點擺，擺到100%個圈就會發光提示，唔明英國點解可以咁落後

梅菲爭取吓啦

個球證太廢又慢
奧蘇最後果局起緊break入左球pink，個pink位有其他波，佢返去自己位坐低飲水，有得球證慢慢揾位擺

Robertson 好冇運
好彩Perry不斷亂咁嚟

起碼見奧蘇有番小小鬥心
一陣睇一場kyren一場trump就要瞓了

其實又唔完全怪得ref, paul collin話係岩位，但奧蘇話唔岩，奧蘇應該係唔多鐘意呢個ref,同埋真係慢左d，佢先咁躁。
個ref唔醒目，有咩理由叫人幫你？醒水就直接問佢個波應該系邊個位，所以講野唔appropriate都係壞事

起身見到侵侵6-0仲要3個century

侵侵真係打死人

實力差太遠

now TV 係邊個台直播？

堅叔打咩

又係呢兩條無態既高手對決

見selby拎extended rest都覺得佢會miss粒紅
同一個位今季起碼見過佢miss兩次

沙比應該可以追平 3:3

堅叔air safety好離譜

沙比越打越有

最尾三粒紅

沙比 4:3 堅叔
沙比 121 break

隻白撻死假到呢

兩場都4:4

Higgins 5:4

16強賽果8強戲碼

Top 10 shots Welsh Open 2019

質侵搞咩

球證問左好多次 OSO
OSO 話 it’s your job 個球證都好無奈

睇到jack領先5-2就瞓左
咁都輸返轉頭

成場波先得一Q 50+，贏波反而唔合理

依家重溫緊，呢幾日掛住打PS4

老威同羅拔臣想點

Robertson今日啲決定好差
捨易取難

睇到恰眼訓

十六強唔播，一播八強就整場爛波

咁樣打失紅波

燈左
連贏5局

啫喱全藍超分

robertson同oso一齊入決賽就好 aussssie maaaate

威叔得嗰23分就推死哂啲colour泊大巴悶到仆街
好彩啫喱做到嘢

係囉23分就推死color
唔係啫喱好波 打個半鐘都得

其實5-2之後兩條友都係唔知做緊乜狂甩
早啲完係好事

Oso 堅叔幾時打？

今晚

終於有oso睇

EARN SOME RANKING POINTS

對希堅斯

go ronnie

上水了

sigurros巴打係咪都有睇nba
好似都見過你

堅叔橙

個失誤都好嚴重

奧蘇個開波想點

離譜d wo咁樣送chance

1:1

張枱係咪冇事

有事
咁撚跣

我都覺 啱啱嗰cue咁簡單無理由咁都走失位

唔記得有OSO睇

嚟緊幾場一定要睇 就嚟1000了

2:2

可惜

今日都幾多失誤下

佢地兩個好趕客

終於有cue century睇下

996

仆街 恰著左連續瞓咗三局加個小休

我個邊應該都幾慢

巴打用咩睇

blue就搞惦啦

除定褲

我fb agtv

唔怪得
想聽hendry

我都成日睇fb live廢事再搵

難道OSO想今個tournament 1000 Q ?

final都幾有氣勢

大家一齊去我link

堅叔打得好慢

好眼訓

小小愛你
仲有hendry

5:3

997

今晚有無機會見1000

冇

得返一局可以贏咋

最多998，留返4強

咁多break

higgins

爽blue

笑咗

重開啦不如

頂要打decider了

唔睇好堅叔拆得哂

現場fans爆叫

come on ronnie

堅叔次次衰係呢個位

cls咁樣撞粒黃走去邊

唉

可惜呀呢break好靚

堅做緊乜撚野...

咁撚簡單的走位..

Oso win

堅叔想退休

有理由相信higgins又打緊假波

守到咁

搞掂

最後兩下假左D

堅叔今年回哂塘

堅叔衰自爆

match fixing

8強賽果4強稍後3點展開

Allen vs Oso

wtf咁快就嚟1000啦wo即係又迫我捱夜睇啫

係咪聽晚3點打?

係wo睇錯咗好彩原來係聽晚今日太攰已經頂唔順再通頂了

有呀
不過而家冇乜捧邊隊
同埋呢邊凌晨1-3點開波
有時頂唔順咁夜
唔算睇得好多

3點好耐無睇過，返咗工之後
即係我同你nba,snooker,音樂都應該夾
示愛先

Neil

撩好波

一陣好似英國時間1300開波

英國1900，香港凌晨3點

啫哩勝？

好夜

唔想又捱夜但又驚miss咗1000

3cue
佢點都留返1000係final嘅

見到你個名已經有共鳴

一陣有無手足睇

i am ready

肥倫中bait了

咁都唔使斷勁到

cool邊pot波再開pack已經痴線
再黎個double

肥倫又送chance

張枱可以再快啲

上場都係咁 張枱應該有問題
2:0
come on ronnie

3:0

肥倫今日搞咩

wading

神cut

斷

睇嚟今晚都唔會有1000了

OSO唔想我地捱夜

skip咗小休直落算啦好嗎

4:0

1個鐘4:0

原來oso上場完左都講過張台有問題

想問吓中場休息幾耐，唔記得咗

15min

好想睇1000千 1cue 過百

要睇聽日決賽了最好s1就搞掂

決賽幾點

s1 9點,s2 3點

應該4-1了

燈

決賽幾多局

5:0

19

打多場訓得

最尾嚟cue century啦好嗎

我頂

要6-0了

未夠5點就瞓得

肥倫個見財化水樣

旁述: 7點開波 未夠9點就收皮

6蛋但冇century

佢話張枱好差，影響白波走位

對啫喱仔印象中都食住佢

呢幾日都冇睇波今晚9點/3點一定會睇

計對賽係得Judd剋制到佢

今晚幾點

睇下見唔見證到1000

Rounds Played

Round Played O'Sullivan Robertson
Quarter-final 6 4 2
Last 16 5 4 1
Semi-final 4 3 1
Group 3 2 0
Final 3 1 2
Group 2 2 1 1
Last 32 1 0 1

Hong Kong 2017

好撚差，o sullivan贏咗6:0都話未試過咁差既枱

呢個真，白波撞完Cusion加速得好嚴重，一係狂中Backkick

陳偉明講波都講張枱有問題，上場堅叔都奶曬野

張台好似正常番?

張枱好似都仲係柒下柒咁

好似敏啲，oso幾球都去唔番right side

屌

1:0

Come on neil

第一局見到d safety打得好緊

因為啫喱仔唔易打啊

咩事?

又係呢個球證
奧蘇真係好憎佢

開火

屌死佢

又係佢 抵屌啦

係咪球證擺唔岩位屌佢？

屌鳩佢擺錯位兩次

似係 依家個pink波都好un眼

應該2:0了

低級錯誤就抵屌喇

贏咗都另頭

想問oso 1q過百 到左一千定係差幾q? 前幾日睇到997

oso 實玩撚死你

Still 997

oso: its terrible...twice!!!...twice!!!
球證: just play the shot please
真係抵屌

robertson發現咗個新開波方法？成日可以有隻紅波黐住左邊cushion

羅白呢個狀態等食蛋

慘

啱啱袋口果隻都差d唔入

oso標咗童

有無live link

正常發揮

未訓醒咁

放好啲啦

即刻入左球long pot起break

啫喱仔要反cup了

睇黎啫喱開始入局
睇黎啫喱呢q 可以打到超分

哇張枱又發功

aussie vs aussie

又燈

今晚大家可以早啲訓

Come on Ronnie 4:0完左佢

呢球遠台j死人咩oso

食春藥？

黐撚咗線呀

今日oso痴q咗線

打到食咗藥咁
但仲係冇century

今日連long pot 都咁勁

而家係咪s1剩係打8局?

9

呢個狀態10:0

懷疑突登次次去到60幾70就miss

佢講左第1000cue留俾上海

觀眾diu晒鬼 又快又無century 回水呀

wtf?即係幾時

oso 9up唔洗信
之前夠話停係999

咁樣睇返
都真係差勁遠
廢柴re

ref

仲有6局
3cue century

有無link 睇得好窒 次前果d

fb snooker arsenal

fb: agtv

我想睇pot success rate

送到咁今次應該4-1了

好小見 oso 拍台
有火

oso應該係想打爆張垃圾檯

練波擺位 今次都幾難超唔到分

兩cue搞掂晒d難題

oso係咪收咗錢喺上海打第1000 cue century

仲要俾啫喱哥打起埋

4:1

Oso今個比賽無咩century

收共產黨錢

Oso差3 cue?

係 而家997

今次998啦掛

唔好再突登miss

oso: 我唔鍾意個球證同張垃圾檯所以唔打

998

998!

yellow!!!

終於998

Green!!!!

幾驚佢唔等個球證擺波就打

聽日又要番工

仲有兩杆

睇佢拆局真係一種享受

會唔會上半場就1000

上次同一場2次

今日ref真心廢

原來贏呢個ranking
就重返世一
selby:1097225 , oso now: 1029000
今日贏埋就加多75000

raaaanking points maaate!

得啦
撞中唔知邊個division cut咁計
就係no.1
雖然係咪好似已經過哂啲division

羅白打成咁上場就咪贏侵啦，自取其辱

EARN SOME RAAAANKING POINTS！

上次世一已經9年前

咁撚大力
仲拉埋去green

on9 shot

呢q濕左

打乜鳩..

要震住音咁講

我唔應該質疑你

又係拆局時間

我明你地講咩啦

呢下細cut

擺正粒黑拆

6:1

oh...

呢break幾靚

wtf

乜鳩都入
唔知打侵會變咗點

會變侵乜9都入

會變咗側侵乜都入

估計oso下個應該會玩scotland口音

睇拆局係享受 仲好睇過high break

想講係preston guild hall睇過一次snooker
啲登勁臭, 唔知依家點

想俾返master個絕望感人

到底佢點贏到侵

依家neil都算度少左 前排真係

侵冇態果時

你哋唔好咁啦
今場oso咁fit你擺個hendry喺到先有得打啦

對Trump果場中段開始Robertson啲safety好勁

侵真係好黐線，成日safety打到黐晒咕佢都pot得入。

6:2

係，當你以為萬無一失嘅時候侵就會一Q收你皮
仲要其實而家侵自己啲safety都好左好多

得 3 局領先都有翻盤危機

999?

999

999今晚無得唔睇了

last frame 1000

幾時再開波？

999
7比2
真係喜訊

香港3am

仲想早訓
下半場幾點開始？

in oso we trust

係，你set得佢越死，就逼虎跳牆，局pot佢又有

如果第1000q 係147就完美

有今生冇來世，今晚唔睇OSO見證#1000 Cue Century唔好話人聽你熱愛桌球，今晚唔睇以後都未必有機會再有人打到#1000 Century

番工無精神

侵

希望真係今晚搞掂

歷史時刻只會得一次
咁都唔睇都唔敢同人講係oso fans

到時我都死撚左，唔知要幾多次輪迴做返人仲要鐘意桌球

呢個真

咁燈法分分鐘，挨眼訓都係得999

然後仲要俾啫喱哥反盃埋

oso 就係諗住撚你地班友

咁唯有19號開始既巡迴賽見

想問3點session 2有冇直播link
屋企無now

go ronnie1000

好晏瞓oso可唔可以直落3場搞掂佢

wtf啫喱哥上咗身咁

係啫喱仔century

最後竟然係睇啫喱哥century

hi

wading清勁到

嚟喇嚟喇

快啲俾我見證歷史！

個勢似啦 我feel到oso要撚我地了

有機啦

似喇

90斷

都預左

特登嘅

oso唔鍾意個球證
所以唔想俾佢現場見證

我想睇完訓聽日九點半堂屌，但唔想miss

聽日番工
睇到4點算數

唔1000都爭取係小休前搞掂啦唔該

好緊張咁多位唔好亂咁燈ok?

台面得番99分

大家可以繼續捱眼訓了

嚇死本身以為聽日早起諗住瞓 點知原來唔駛 睇嚟可以見證1000 century歷史喇

仲打?

oso完左依場就退休

Neil喺度揼波鐘

咪玩啦啫喱哥好眼瞓呀

下舖整q century 10-4贏埋 大家就訓得

屌你睇錯分

但要等15分鐘

去煮個麵先啦

呢cue搞掂佢啦好嗎

好緊張

Ronnie #1000 Cue Century break

阿姐 mark鐘

特登轉左手

1000

笑死特登玩9班觀眾

Go Ronnie

現場好正

變咗snooker shootout

1000！！！

1000!!!!!!

好滾動

清埋白波

終於見證了，好滾動

真。清台

I was here

人生無憾了

好彩無瞓到

睇live係唔同啲

仲以為佢會等到wsc先1000

奧蘇如果world championship 打好啲會唔會夠分過到沙比上返第一

幾驚佢真係玩野啱啱仲能9班觀眾

我都係心都離一離

幾驚轉左手炒

有今生，冇來世，有冇巴打一齊組團4月尾去英國睇世錦賽，叫埋你地女朋友都得，最緊要開心

有幸無訓見到1000cue捱眼訓都值得

睇到個心卜卜跳
終於見證歷史

搞撚依家High到訓唔到明明半個鐘前

我都係

仲回味緊屌

轉左手果下幾驚佢甩
好彩冇訓到

真係

依個真，左手真心cls ，信心頸到

英國巴打留名

諗起佢之前有cue147最後粒黑又係特登轉左手打

回味多次#1000 Century break

興奮到訓唔著
呢舖真係有今生冇來世 見證 final frame打 1000th

白波最後入埋先係至高境界

最尾白波撻死冇左highest break 5000磅，Neil 140岩岩頂到，佢同奧蘇握手果陣就係講呢樣野

破咗百之後每入一球班觀眾都起哄好正

真正一cue清台

訓唔著

Shoot Out都做唔到呢種氣氛

係佢隻左手已經勁過好多職業手既慣用手

原來咁多人一樣興奮到訓唔著 好有幸見證到

啲人笑話世上最好嘅兩位球手
第一係OSO
第二係OSO嘅左手

Nowe未有重溫 j住先

又有個講法話oso淨係用左手
都夠入世界前十

重未訓得著

要早起身但仲未瞓得著

下個要破嘅紀錄係Stephen Hendry 36個排名賽冠軍

會比人話唔尊重對手

差幾多

初初開始用左手好似真係俾人話過

而家OSO 35個冠軍 差2個

應該差一個平記錄
再多一個就破

識得左右開弓 仲要穩陣到可以用嚟打咁多次關鍵波 真係百年難得一遇嘅天才

好有氣氛
OSO 前幾年係唔係回落左
點解近排好似又勁番

佢嗰陣應該心諗 啲numpty真係又廢又見識少 左右開弓好閒啫 淨係用左手都屌打 former world champion

2010同2011都係低潮
啲遠枱冇哂
2012贏左German masters之後回勇
2017成季都打得麻麻
但都叫贏左個masters
上季同今季都係神級
我愛蘇哥

佢嘅麻麻已經屌打好多pro player

咁當然啦佢本身水平已經高人一截
最慘係2017佢打得最好個兩場都係贏marco

Mate佢痴撚左線

邊個fans跟得咁貼
將oso中文wiki改埋做1000q

笑到痴線不過真係好撚勁

2017 master ronnie perry簡直係近年其中一樣最低質
oso b game甚至c game
Perry b game

第1000 cue century 係咪重返左世界第一？

今屆好似入決賽比率好高

痴撚線
咁興奮都清晒枱
仲有咩成就要破？

佢近年好似跟咗個program 練波
再養身桌球揀比賽打
之後就好穩定年年贏幾個冠軍返嚟

ranking title

老亨 36 個排名賽冠軍同 7 個世界冠軍

上年同今年都好撚勁
不過今年再打少一兩項
不過唔識分係佢勁，但啲人廢

講前面算啦
後面都唔多可能

仲有個紀録
啫喱仔1季100cue 過百

講真, 小小私心
唔想hendry咩都無
WSC最多, ranking最多, Master最多, Triple Crown最多, 最多147, 最多century
依家真係得頭一樣係穩啲

Hendry stun入break, 同埋段dominant period真係史冊
希望留返一樣

佢越打越少
都唔會了
同埋佢1000後都唔似再會care

家陣太多比賽，好多大牌唔打或者好早階段出曬局

老亨淨係最年輕同最多世界冠軍已經好難破到

但可能都係得返呢兩樣
老亨broadcast已經有時有啲酸味
147, century就無咩, 平同超master個下佢都係責怪啲球員太廢, 唔應該咁打oso之類
好慘

每年最荒謬肯撚定係indian open同shootout
完全唔撚配做ranking tournament阿屌佢

足以名留青史
不過真係唔太好受

世界冠軍有難度
先唔講沙比會唔會出超必殺技
特朗普今年攻防都有
再加上時間長 後段體能會有下降
應該拎唔到7個

仲有直布羅陀公開賽？

冇乜人估到75三傑過咗40歲仲keep到喺球壇最前列，尤其係Mark Williams

只能夠講老亨一沉咗就上唔返

未來十幾年應該冇人可以挑戰七冠紀錄

咪叫特朗普得唔得
下意識真係諗特朗普攻防都有

暫時OK嘅, 啲人馬算係咁
類似會想數埋riga master
都係wfc, 不過決賽人馬唔差嘅

另外我幾鍾意今年Coral Cup個idea

明明mw同hendry套波有啲似
都係好靠開break個cue long shot
但唔知點解個準繩都差好遠
可能真係關斷咗支cue事

Mark Selby最近磅

沙比, 特朗普係幾惦
雖然我都一樣唔鍾意特朗普, 覺得佢防守唔夠格
不過事實證明佢係平時唔多夠格
個frame爭得勁個時, 佢防守可以幾唔錯

佢最大獲係會經常無故失easy shot
晚年最好個cue波應該係世錦賽對梅菲打cue 147

MW 個組織力遠遠唔及老亨

但事實竟然係mw個生涯長同consistent過hendry

其實 MW 喺單季拎齊所有大滿貫之後就開始沉，幾年前又再跌出前 16, 上季先打返起

佢上年話請咗新coach, 重新執過哂所有動作, 發力
退役前最後試一試
咁但係hendry衰咩呢, 個排係真係打咩都唔入, 啲spin又判斷得好錯
其實如果佢肯請coach可能都會打得好長????

感覺係心態問題。斷桿之後打唔返全盛水平，整整吓有種厭戰心態，最後選擇退役

斷桿真心好撚大問題
本身支垃圾桿彎彎地, 打支全直真係會唔知點打
仲要支桿陪佢囉咗7個wsc

全盛嗰段咁威風
又改變咗成個桌球打法主守變主攻
都算無憾㗎啦

最慘都係People’s Champion

條友都唔知係咪飲太多酒, 又有惦weed同其他毒
我覺得啲人屌佢唔care/優柔寡斷係無咩錯
自己有小小責任, 特別17–18 hendry個場

你睇佢上次決賽對oso d防守勁到

Trump 第一個都未有呀 世界冠軍
佢都30歲喇。當打到42歲 平均要2年拎一冠 幾難呀

沙比三冠 先有機會挑戰下

唔係阿, 樓上意思應該係講緊沙比, trump有機會stop到oso破7冠

仲有年領先老亨 5-6 局都連輸 10 局

但無可否認mw啲中長枱真係有啲準仲有啲痴線shot真係估佢唔到 不過好似成日比賽專注力唔夠

自尊心太強，一沉小小就想放棄，難聽啲講：輸唔起

佢研究煮野食都對佢心理幫助好大，同埋跑步

反觀steve davis打到五十幾
真心熱愛桌球

心態改變到，變做享受呢種運動就得

但係講返轉頭，就係hendry份自尊心咁強先成就到佢

之前有訪問佢都話接受唔到自己唔可以好似以前咁贏所以先咁早就退休

Hendry 90年代打出黎ge桌球，可能一世都冇人及得上，而且當年一季得8,9個排名賽，冠軍含金量更高，but ronnie is the most unique one，無謂比較

Ronnie 1000th century break 條片好正入白波個下

咁樣畀羅拔臣拎返個最高度數

睇now sport陳偉明話佢以前同其他球員零交流
要令人保持恐懼感

所以先想留啲野俾hendry
ST反而無咩所謂, ST似係開創咗Barry啲經理人搞起比賽方式
真正revolutionize係Hendry
三傑就JH, Oso套波最出
最好Oso囉哂最top record, hendry有一兩樣

誇張到, 不過真係work
睇佢地啲psycho幾有趣, 可能因為我永遠感受唔到
oso都講過以前係望對手打, 打到人地起唔返身
後尾係唔理邊個對手, 淨係望波, 自己解局拆局
依家被steve pete搞完一輪, 就好似兩樣都有啲

唔知咁近1000 瞓咗
唯有睇返now on demand

又幾make sense 但做到咁真係冇乜樂趣 相反oso係用全場觀眾嘅壓力嚟打你 高班好多

其實hendry果時都係好多fans，o sullivan係近年先成熟咗(比賽時)，以前打逆境/冇態果時，好多鳩嘢

全場都嗌ronnie
oso嘅對手一失球就會feel到觀眾好似好開心咁嗌
come on ronnie!!!

大牌球手有fans都仲頂得住
新人真係壓力爆煲

同hendry打打下發老脾握手走人
hendry 即刻黑人問號

睇現場好有feel，佢打完100之後我都有跟住觀眾每入一隻波拍住手鳩嗌差啲比隔離上下投訴

其實平心而論oso d fans都幾黑人憎

有啲真係齋叫
咩都叫

當年丁喊

啫喱仔:屌你嚇撚死我，爭啲冇埋嗰五千鎊

字幕配得幾好，唔錯

出面有個講oso嘅post成班係到9up

見到呢啲post就驚，好多門外漢識少少就扮哂代表

唔太算9up嘅
起碼要知Oso同其他球手嘅分別係邊

整個post link睇下

btw, 而家咁多賽事
1000 cue centuries 應該唔只佢做到

Trump 可能追到
如果佢 keep 到到 40 歲

佢d頭髮到40仲keep唔keep到？

M字額應該ok

[url]奧蘇利雲喺桌球界係咩嘢嘅Level？？？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Andy Lee